一句講哂，勸交叫人唔好打嘅就係欺善怕惡

黑警捉人打人個陣，又唔見你地衝出去攬住示威者，叫黑警唔好打？ 當一有臥底比人發現，打左兩下唔夠，就一大班人衝埋去保護黑警，講到底都係因為你怕事，知手足好恰

另外，其實手足獅鳥個陣，其實可以參考黑警嘅招數，一定要有一個人半跪式用膝頭壓頸，以其人之道 還治其人之身，另外就三四個主力踩關節（腳踝>腳板>膝>手踭>手腕），留意一定要踩唔好踢，因為踢好難食正道力，而且自己容易發錯力受傷。其他人（尤其絲打）就負責攔住左膠。

咁多示威者（包括少男少女）比黑警壓頸打頭，都冇即場死亡，咁又何來會打死人？何況成日操開個班ptu?仲要有咁多FA即場幫佢療傷，與其擔心黑警，不如諗下呢四個月有幾多單浮屍跳樓案好過啦？

手足係唔會有無緣無故嘅恨，難保你今日阻住嘅人，佢屋企有人曾經比黑警強暴虐待，先敢鼓起勇氣走上前線，卻被你不知就裡攔阻... 請不要成為黑警嘅幫兇。

其實左膠既禍害 同藍絲帶黎既禍害係一樣

下次再阻人私了 打撚埋班左膠